식구들한테 들통났어.
잘했다.
식구들이 꼬치꼬치 물어보는데 미치겠어. 그러고 보니 내가 자기에 대해 아는게 별로 없드라.
뭘 알고 싶은데? 지금부터 물어봐. 뭐든지. 아버지 어머니 삼형제에 막내. 나이는 스물일곱. 경찰대 졸업하고 현재 수상경찰서 경감으로 재직중. 나름 잘생기고 매력 넘침.
 오만방자.
큰형은 돌총이고 둘째형은 결혼해서 지금까지 부모님 모시고 살고 현재 삼형제가 한집에서 티격태격하며 살고 있음.
그건 전에 말해서 알고. 아버님은 뭐하셔?
경찰.
 아버님도 경찰이셔?
응. 울아부진 삼형제 몽땅 다 경찰됐으면 하셨는데, 나만 됐어.
....
왜?
아니. 
